有冇諗過森美老左會做曾志偉，陳百祥，專玩新手司儀呢Ｄ角色

習魔－年少比毛魔既文革ＳＭ，人老了就想成毛魔２世
熱狗城邦－未上位前成日比泛民屈鬼砌生豬肉，到上位後將屈鬼文化發揮得淋漓盡致
森美－當年係ＴＶＢ做新手司儀果時比曾志偉，陳百祥玩到／串到一棟都冇－老後步曾志偉，陳百祥後塵，靠玩新手司儀出位

全港職場ocamp上莊文化都係咁

森美呢條撚屌係商台都唔知玩走左幾多新血喇

你個名

依家已經係啦

出至雲海把口非常有公信力

真名上連登?

雲海同森美都fd fd地

唔好咁講 我又唔係真係henry chan
陳雲海好似同森美都有d 交情 不過我個人黎講就好憎森美呢種人

個樣都似係會㗎啦

呢啲就可造之材喇

有冇人知佢近況
出左黎做野仲有冇反枱